咁夜起身睇愛隊輸波真慘

又凍又哂心機

獌獌 獌獌沒有感覺

你隊利咪又係輸

下星期再算
最多唔上避風頭

其實上次主場對熱都差啲失分，不過靠martial入波。

仲要輸錢

買左愛記

屌你唔講

你唔問

樓主唔睇深夜波

yes 佢rubbish黎

Sab咁好記性

十鳩幾年前嘅嘢佢都攞到出嚟bin

今晚buy?

樓主獌狗

No

真